DC廣場勁能多人

多數後生仔
有我地當年六七月個勢畫面返哂來
美國手足加油

TRUMP 2020

我哋夠有二百萬人

結果點？

事實係某程度上震撼全世界
如果你問 咁係咪解放左香港？係咪有普選？
我諗 係呢個moment 普唔普選都唔重要
只要我地既敵人被徹底收皮 就已經大大咁幫到我地

點同呀 屌

情況唔同喎

人地係民主國家點同呀